早晨

做咩事啊

求開解

唔了

無野做

牙牙牙牙牙

牙牙牙

做乜牙

你有無問題

我冇問題

我話你聽 我冇問題

無問題就落車啦

我好驚喎

我刀係

做乜鳩

ok

幾時改名做死gay佬

屌晒全世界

閪女人

男人都係狗
女人都係雞

雞犬不寧